令你決心活得比她好的歌

如題 有冇咩歌係聽完你會知道要令自己變得更好 等佢後悔同你分手

唉

我有我愛你 - 陳奕迅

感覺好灑脫

活得比你好 李惠敏

生命樹